李香煙（原曲：李香蘭）｜改歌詞｜喜慶香檳特別作｜

原：李香蘭
作詞：周禮茂 作曲：玉置浩二

李私煙 你香咗就變香煙
你香煙 藍絲相送
毒己中 佢家下入到冥府中
行年五十六 就要立墓
全部人恨你 你死要慶祝

啊 落陰間地牢 停屍間好凍
網上那娛興說話 私煙你聽不到
啊 是香檳漸濃 係太陰鳩公
但我感 動

喂 私煙 喊死炳強喇私煙
你香咗 作歌相送
毒己中 佢家下入到冥府中
行年五十六 就要立墓
全部人恨你 你死要慶祝

啊 落陰間地牢 停屍間好凍
網上那愉快說話 私煙你聽不到
啊 是香檳漸濃 係太陰鳩公
係太感動